---
title: ←一个每年都换域名的博客
date: 2013-09-04 00:00:00
tags: [archive]
linkcolor: sumire
---

这是一个每年都换域名的博客。。。（我干嘛说出来）
然后打算暂定这个域名 [addcp.com](http://addcp.com)[^1]
写一些感想瞎想和技术文[^2]

> 批注为 2018-10-10 添加

[^1]: 这个域名已经不续费了，回顾之前买域名的经历，现在的我已经不能理解那种热情了![域名](/images/2013/09/linost-domain-histroy-screenshot.png)
[^2]: 欣慰的是，现在依旧如此

